CityU Finance vs CU engine

你地點揀

Cu

無任何說明點答？
每個人情況唔同
不過正常都會揀cu

今年retake 知自己大慨升到幾多
個人好想入cu 但係又驚engine乞食
EF就係無選擇下既選擇 但係shitty

梗係專科啦傻閪

cu engine點乞食法

shitty，仲要非專科
除非係明知自己係商科人，好presentable，如果唔係點諗都仲衰過讀engine

情願你入到cu再minor其他科好過

真係無 bba同engine叫做有啲興趣咁

讀書梗係揀科有興趣
你無興趣慘過食屎，讀完先諗出路啦

見過唔少人當engine水泡，又話要爆4轉科轉U，最後讀撚到Quit U

Engine都乞食你叫soc sci 文科班人情何以堪
唔好人講你就信啦

可以話你知 city bba同Cu engine一齊報banking工人地都係會screen走city
見非專科既工 人地只會睇大學名唔會睇major

請不要讀shitty
利申 shitty

入CU再讀d finance elective
financial engineering殺食
pure finance已經好睇校名
shitty 不了

Cu engine 冇數據底小心唔過3 仲有Hugo 玩死你

最好出路係入cu engine讀it related subject，再minor finanace
或者直接讀seem嘅finance嗰邊啲野
但係如果係諗住讀啲咩mae eeen bme嗰啲科就諗清楚啲先

ENGG1130

支大同CU，梗係揀CU。

Fintech?